邊撚個借毓民暗屌陳云根同熱狗既，我屌你老母臭閪

一定狙擊到底，屌你老母

Marco

屌你地

毓民明屌點睇

邊撚個借三國仙人明屌毓民既，我屌你老母爛臭閪

唔洗借
我屌你老味陳雲

屌你老母臭閪

屌你老母

郁民：陳云我屌你老母，柒吓柒吓

仲要借? 仲要暗屌?

唔使又打果四隻字, 幾時得閒?

碌L: 陳雲真係傻L左，祝你好運啦唔好咁快入青山

屌你老母啦，隻揪未啊撚屌垃圾

白癡仔，過蒞hku揾我吖

出擊吧

要講暗樁，我都可以話陳雲係
仲要係大中華膠

教主好野

拿, 大家睇到啦, 佢叫我架.

時間地點?

拿, 唔係人地應機你唔敢接咁冇膽呀?

驚西呀？？？？？？

時間地點?

你話事，不如hsmc

Cowsep除咗識講屌你老母同屌你老母臭閪之外仲識講啲咩

下, 你唔係港大仔咩? 做咩要約晌恆商?

黃毓民鬥陳云根，鬥城邦派就係樓主敵人
樓主屌黃毓民老母未

屌游B

屌你老母，關你撚事？

屌你老母 陳雲

又話俾我話事, 問多兩句又話關我撚事, well~

不如咁多位巴打建議下會面地點啦~

我
想比樓豬狙擊
想比天皇擊死

樓豬可唔可以狙擊我

樓豬唔係得把口咁柒
做網絡英雄呀

真接屌9陳雲同熱狗仔，唔駛借毓民啦

有時間打多2份工課金喇比大享喇
係度9up

建議青衣ive

又冇咗回音了, well~

屌你老母啦，收下把閪口

點呀, 港大兩間starbucks任你揀, 你揀邊間?

唔得，會唔夠時間返ive

屌曬你地

又借啲咦笠水了~

剩係講冇用架, 港大兩間starbucks揀邊間唧? 我問過港大學生架喇, 月尾就完sem, 我諗你都唔使再做咩assignment架啦?

你打依幾個字嘅最快記錄係幾秒？

嗯, 真係笠水, 果然係鍵盤勇武呀~

一念素食啦
近地鐵出口

佢又想走數，然後屈人無出現

如果今次真係約到, 希望有巴打陪我一齊癲.

約出黎做咩先得架
係咪隻揪先
我借兩對拳套出黎 要幾安士

拍片, 放上facebook live, 等全香港人都見識到cowsep嘅偉論.

佢會講：屌你老母

樓主又走數

小心佢反約銅鑼灣飲野然後反轉黎講，屈鳩你地唔敢應約

咩事

我話借拳套都要比你屌老母

食左飯未

點呀, 揀到地方未?

數已走